我还代表北加州联邦俱乐部采访了作者。 民主取决于华盛顿提高它的技术Adam Lashinsky | 2020年9月17日|财富 
 令人失望的是，两位作者几乎没有透露他们的个人背景，也没有透露他们是如何走上这条路的。 《你的起源》探索了孩子如何成长为成人|布鲁斯·鲍尔| 2020年9月16日|科学新闻 
 他是2020年5月一篇关于这些神秘而鲜为人知的植物的论文的作者。 “吸血鬼”寄生虫挑战植物的定义苏珊·米利乌斯| 2020年9月16日|学生科学新闻 
 芝加哥天空队拥有这一代最好的控卫，可能是任何一代中最好的控卫，Courtney Vandersloot是WNBA历史上单赛季助攻率最高的三个人。 这周的WNBA季后赛是要么赢要么回家霍华德·梅格达尔| 2020年9月15日| 538 
 结构化数据可以用于标记作者、评级、产品特性、位置等等。 8大谷歌排名因素- SEO指南|赞助内容:SEO PowerSuite | 2020年9月15日|搜索引擎土地 
 一位名叫帕帕法尔(Papa Faal)的作家在亚马逊的传记中提到了冈比亚，并列出了与FBI报告相符的军事记录。 雅各布·西格尔| 2015年1月6日|每日野兽 
 作家j·k·罗琳说，在她心爱的巫师学校里，除了巫术崇拜者，所有的宗教都存在。 《哈利波特与恐怖律法》|坎迪达·莫斯，乔尔·巴登| 2015年1月4日|每日野兽 
 e·j·格拉夫，舒斯特尔新闻调查研究所高级研究员，著有《婚姻是为了什么?》 争取婚姻平等背后的真实故事|E.J. 格拉夫| 2014年12月30日|每日野兽 
 作家兼心理学家安德里亚·勃兰特写道，我们大多数人都与愤怒有着不健康的关系。 自助书籍真的能重塑你吗? Lizzie Crocker 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 我拒绝了，尽管小组里的某个人马上告诉我，作者让他想起了我。 达芙妮·莫金谈莉娜·杜汉姆，书评和自省|明迪·法拉比| 2014年12月26日|每日野兽 
 小路易·巴考蒙死了; 他是巴黎人，有几部文学作品。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 威廉•休森死了; 一位杰出的英国解剖学家和医学作家。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 菲利普Limborch死亡; 荷兰神学教授，宗教裁判所历史的作者。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 他博学、仁慈、虔诚，著有几部宗教著作。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 他是许多学术神学著作和有争议的出版物的作者。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔